三大非專科定係Thei civil好?

幫我表弟問既 佢今年dse等緊放榜
佢讀band1 成績一向係top果班 今次dse預自己23-25分

咁佢對civil有興趣 但係唔夠分入hku
知道近年Thei civil grad既前景甚至好過poly 大部分一出來就有20k 仲要13/4個月糧+bonus

定係讀三大既非專科(即係cultural studies/社科果類) 始終有三大個名 出來搵20-40k應該冇難道

所以想係度問下大家意見 始終真係好難決擇

正評: Thei civil
負評: 三大非專科

又civil 等睇撞車

poly civil

可能淨係想讀civil 唔想揀其他engine

poly前景係咪冇thei咁好?

city civil

原本樓豬係IVE打手 .....要BLOCK

又要civil，又要三大，又要穩入，why not Cu Eng?

今年Thei civil好似好多人搵唔到工

利申:打手

痴撚左線咩你
你去讀Thei囉

你睇下今年thei搵工係咪吊打其他兩間

咪撚on9啦, 大把ive仔畢業直升thei架, 你係咪想同ive仔做同學先宜家

secrets既文當實際數據

入到hku梗係狗衝
但25係最低收分呀…未必真係有25

岩呀 咪入poly civil
要成26分
又無thei咁好

如果要你同ive仔做幾年同學
就有offer起薪20k 頂薪4-50k 齊雙糧bonus
你會唔會拒絕

cu有撚civil

搵工洗乜煩，呀 sir 交個名就 24 k

好後悔自己當年冇入thei讀civil

屌你Thei同政府業界有哂agreement 都搵唔到工
其他u出黎等乞食得啦今次

傻鳩 civil今年已經搵唔到工
利申 ust civil

鬼叫你讀ust咩，人地thei仔大把offer

THEi 班 lecturer 係 Part Time 做
平時係出面公司做大 Sir，比你做 HR / Engineer in 人，interviewee 係你頂頭呀 Sir 推薦過黎既，你夠膽唔請？